入下黎呻下對其他人做過啲乜嘢後悔嘢。。

唉。。。等我覺得自己唔係唯一一個會後悔。。

俾人呃左個膊頭體仔

食左人地隻豬

即係後悔左d咩?

細個對細妹勁專制

試過幾次鬧到屋企人喊

咁勁

佢地係咪以前對你好差所以你懷恨在心?

我由細到大都冇辦法發火

有咩唔開心就發洩落自己身上

除左中學有時挑交嗌 / 特登激嬲同學 覺得好有快感

BTW你鬧乜野先可以鬧到幾十歲人當面喊 好想知

無好好體貼人地嘅感覺然後係咁要求人地就我 最後冇咗個好朋友

就係佢地平時對我唔差所以先會後悔

但唔記得左鬧咩
第一次係我小學時既事
之後讀中學都好似試過一兩次

依家已經唔記得左鬧佢咩

冇早啲氹佢 好想好似求婚大作戰咁返返去好好咁表達自己